班扑街依招好賤， 求其捉有代表性既人就引到班人圍佢

屌佢老母， 知道勇武想停 俾文宣做主場就捉個人來挑起民憤， 今晚又可能會引到一班人破壞警處 又可以出動防暴狗， 聽日又可以造新聞
dklm 官逼民反就係依啲

果然係咁
依兩日又會以唔同方式挑起民憤

慢慢大家就會麻木左班狗既濫法濫權

上層班狗等天收，不仁不義唔會有好結果

狗隻新招

其實尋日都係咁

搞到好暴力

令到罷工無人講